以前有班youtuber將佢地參與過雨革的片DEL曬

係點解 驚比人找到批鬥 ?
忽然想起有呢D影片 班友講到點點點 後尾沒了回事 連最近發生的大事 都沒點提起 政治冷感?

找到某D youtuber 以前D片